有錢佬啲保鏢係咪有槍？

新聞講果個槍手受過專業訓練識用槍
咁佢地係唔係會帶住槍出街保護啲帶錢佬？

男保鏢就一定有

試舉例

保鏢比拎槍出街？

龍五

係男人嘅除褲就見到

果時講誠哥果D都有

我可以做證

我都有枝

咁龍九呢

龍九係女

男人就本應有枝槍

得八達通

記者朋友

馬雲定邊個嗰個係柔道高手